鳴人認番四代做老豆之後，點解唔跟番老豆姓？

仲繼續叫漩渦鳴人，唔叫波風鳴人，之後生左仔女仲繼續跟番姓漩渦，漩渦博人同漩渦向日葵，第時博人問鳴人點解我個姓同爺爺個姓唔同既，真係唔知點答好

鳴人可能會同博人講：我老豆係六道仙人呀，我本姓大筒木，得未呀衰仔，係度問問問

雷切最撚勁呀,屌你老母臭柒閪
開撚夠火影post未呀
火影撚死全家

未，仲有排討論

點解又係千鳥雷切

悶未啊…下下都千鳥雷切

你睇下而家動物台d post

千鳥vs 雷切 , 雷姆係雞 , emt 係雞 ,

xxx 係雞係公廁 , xxx vs xxx 邊個勁d

雷切同千鳥一樣！